今日我發咗個好真既夢 我想多謝夢入面嘅人

第一次出post

我係元朗人
我想多謝手足們臨時改咗727嚟元朗遊行/集會
雖然冇不反對通知書
但今日有28.8萬一齊嚟元朗行街
仲見到好多人買手信

今日搭車落到元朗見到好多人已經好感動
平時見都係年輕人多
但今日見到好多叔叔嬸嬸都出左嚟一齊行
冇因為批唔到不反對通知就唔嚟
多謝叔叔嬸嬸陪我地一齊行 一齊嗌口號！

一路行仲有好多義工派飲品
多謝義工

雖然我行到yoho過咗一陣就返咗屋企
對唔住,我只可以做個冷氣軍師
返到去我一直睇住直播同tg
到岩岩730開始有大量人走
唔知前線係咪決定呢個時間走
但到後期見到好多前線頂住啲狗
多謝前線保護(?) 走緊嘅人

仲有多謝校工接小朋友放學
仲未放學嘅小朋友快啲係tg聯絡校工啦
校工們好擔心你地未走哂

黑警死全家

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，
係唔會怪自已人離開，
即使離開現場，
和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎